Xbox Series X 定 PS5?

規格xbox勁
Ps5多game

ps5玩獨家作

跟大隊

想玩Halo

不過價錢仲未公佈

如果xsx支援埋steam就不得了

ps5

xbox有xbox pass

唔會啦
Steam都唔會上console
Xbox自己都有個平台

PS5點都會買硬
係睇XBOX 會唔會吸引我買埋

真係會有PC冇得玩嘅叉盒獨佔game先算

ps5 spec幾勁又係咁玩 兩部都已經好快 畫面好靚 買部啲game啱玩既
利申：ps死忠

睇吓你玩唔玩4k 60fps囉
唔玩應該分別唔大

到最尾應該都係價錢做主導 平啲果部贏

買PS5先
M$次次世代中後期就唔再理部機
人地仲有幾隻一廠大作埋尾

Xbox睇吓佢肯唔肯出返多啲一廠大作，好似360初期咁
如果都係唔改依家既策略就唔買了

Ps 5 仲有乜嘢獨佔game 值得買？ 暫時未有
但xbox pass 呢個核彈足以殺左sony , 除非sony 又玩psn pass 囉， 但sony 又唔想無左舊game 呢舊錢

香港買Xbox 係真毒撚
邊有朋友會同你連game玩

我估xbox 899美金
Ps5 799

PS5啦 xbox都唔知有咩玩

我好肯定咁講，嚟緊會有越嚟越多遊戲會跨平台對戰

咁定價同自殺有咩分別

本身有2070s 電腦 買乜xbox

邊部有想玩既GAME就買邊部
兩部買晒又得

佢都歡迎你買XGP架

SONY開左綠燈
黎緊有得連線CONSOLE GAME (除獨佔) 都應該有跨平台

我相信微軟收購左15間遊戲廠商，點都會有啲嘢睇

我玩開d小眾日系game
另外xgp 都有pc

印仔百里香賺咁多就梗係

唔係2080就唔好講啦

問題係，有幾多人有2070s或以上級數的配置電腦呢？價錢夠買幾部遊戲機囉

Switch pro x

緊係xbox啦
效能勁咁多

不過我買ps5

steam最多人用好似係1060

why not both

DS,仁王, Nier, RE2:remake,人中 每間廠一隻 你確定係PS3技術?

唔係2080ti x2 唔好講啦

得張 2080S

揀條毛
ps個ac買左好多game
一定奶番sony架啦

我諗新xbox 都6k起跳
都係比多三千姐

本身cross platform遊戲應該會越來越多支援cross play，大家揀platform就真係睇下有乜exclusive games同價錢

xbox 要搶番市佔, 蝕錢賣番同ps同價唔出奇

不過我都係買ps

Xbox比盡五千零蚊，你拎住6000蚊都係砌中低階機

一定係買玩站五

叉盒代代都好似比人放生咁
而且微軟好多叉盒驚都會電腦同時出埋

反觀玩站五，極大量超高質獨佔驚
正係來緊既我們的最後二同埋血緣詛咒二已經無敵

諗唔到買叉盒唔買玩站既理由

Both

差d漏左神之戰二

好窮

幾時開返鋪?

梨刀按能九

Pc砌機要萬五起先見得下人

叉盒次次開頭係威係勢，之後就放置play

小朋友先要二簡一

AI少女屌打啦

both

講咁多做乜
乜依家歐美廠商唔出係PS到咩

其實ps5就咁睇GPU spec應該去到2080super級，4k 60fps問題不大

你肯定PS5行唔到4K60?

無質疑你講歐美細廠 唔係好明點解日本game係ps3技術姐

依家重有冇邊隻驚係xbox獨佔電腦冇得玩

最後都係睇定價 睇朋友
見到好多人轉就會轉架啦

但係 XBox Game Pass 好似幾吸引

不如你再直接d
唔太明你想表達d咩

ps4獨佔都開始上steam了

買XBOX不如砌PC,都ON撚鳩D GAME全部有PC版

都係果句, 接受到玩舊game其實無問題

唔係同步上已經差好遠啦

買Xbox, 淨係game pass 同機能都屌打PS，重有得玩返同強化全部舊game
等PS5 pro先考慮買ps都未遲，返正頭幾年2邊都唔會多第一方正game

三間廠都打緊唔同市場, 睇返自己係邊類型咪得
老任-合家歡
ps5-hardcore玩家
xbox-傻閪、on9仔

Ps5 張gpu差2080少少
2080都係勉強開到4k60
Ps5就算開到都應該降畫質

砌PC幾錢？Xbox幾錢？宜家xbox SX係講緊2080質素

成日J 機能
xbox有game玩先得架
ps果邊獨佔/ 限時獨佔太強大

點解要揀
why not both

Xbox係冇日本game姐，其他咪差唔多

獨乜, pc已經玩到哂咁滯

Xbox未公佈幾錢

大把人其實都係玩fifa 2k 不過有一兩個fd玩埋日本毒game
跟住就搞到成堆都一齊Ps

ps5啦，xbox實少game

Steam + ps5 + switch = true gaming

我揀PS5算

我想問下即係玩唔玩到ps4的game
有無熟既巴打可以話我知

有消息話會向下兼容

朋友買邊部就買邊部
打機都戊經要同朋友打先過癮

個人的的話鍾意xbox，玩過360，online體驗同手掣都好好多

昨晚話Top 100 PS4 game會強化

我希望Xbox 支援Linux, Steam, Stadia, Switch, N64, AI, Machine Learning, 重有可以用Wecheat, 支爆寶付款, 同埋人臉掃瞄, 最好加多幾中国新冠市伺服器一家親, 如果開多個後門支援老翻遊戲更好

ps5玩返ps4既game
睇下自己買左幾多數位實體game
就算未必會再玩
越多game 轉黨成本效越大

有排都未出, 已經咁多Sony打手出黎講到兩部機能差唔多

明明兩部機差成30%

PS5

最簡單有日廠驚咪轉會

不過都係兩三年後嘅事，第一水唔使食炒價再算

咁多年黎xbox機能都屌打ps
結果呢？
主機性能去到呢個世代差十幾%唔會有明顯分別

xbox one機能差過PS4架

咪鳩up啦 ps4機能勁過x1架

支援埋steam 咪即係俾pc外掛撚屈機

Ps4 假4k 點勁過x1

ms恨不得steam快d死啦

ps5 100% 有日系game, 同所有唔係xbox 獨佔嘅歐美game

xbox 100% 有曬獨佔同非獨佔歐美game. 好多日系嘅game 都唔會有.

咁睇你個人玩咩game 多啦. 我買嘅game 佔9成都係日系 (人中之龍, Persona, DQ11 日版 ), 或者game 內有中文version個d game, 呢d 係PS 支援Asia 用家會較全面.

我個人會揀PS5. 歐美game 真係要玩我用PC 算, 反正同步出.

ps4勁過x1
但去到ps4 pro就廢過x1x，好似係

實不相瞞連pc都有gamepass既環境底下

之所以xbox仲生存到係因為有一大班鬼仔年年有隻fifa cod bf forza加隻gta5就夠做，好撚單純又偏偏好撚有錢，個市場又夠大

所以真係唔改擔心xb冇game玩冇人買，只係有班你想像唔到咁大既玩家群

PC 同Console optimization 完全係兩回事，唔可以咁比較

睇下邊部個VR睇AV正d

就係想用小啲錢先買xbox唔買pc

講真頭兩年d game開得到都好，再過兩年一定唔撚得，到時又要死死地氣食返30fps就19

笨大連機戰都上埋steam

班友一直買機求平，課金一直課

想平緊係xbox
一個pass 玩盡大作

買game都買窮

如果淨係買一部一定係PS5
Game 多咁q多計班鬼佬都電慣左，點解要轉返xbox?
Mon hun, god of wars, 隻狼, 仁王 等等xbox好似無，就算有都無仁玩xbox server la

xbox 360 -> ps4 -> ps5
ps d 獨佔game 打晒J
bloodborn, uncharted , last of us

呢次大戰好睇囉,

利申:呢個世代三主機都有- xbox one, ps4 同 switch

XBOX ONE呢代真係垃撚圾, 一來獨佔GAME唔夠勁, 二來UI廢, LOAD野廢, 三來無人玩

但其實佢後期backwards compatible功能,有得玩返xbox 360好多game, 係幾好

最重要佢隻xbox pass, 真係算擅, 連metro exodus , 人中0, gta5 同 wticher 都有

如果佢呢代夠pop用月費制, 有個pass可以玩唔同game, 同埋limited time 試玩新game, 咁佢就真係屌打ps5

不過老老實實, 係人都知m$ on9, 所以呢次都一定係ps5紅

其實玩開邊部就買邊部架啦
玩左PS十幾年真係無諗過轉會

呢次大戰好睇囉,

利申:呢個世代三主機都有- xbox one, ps4 同 switch

XBOX ONE呢代真係垃撚圾, 一來獨佔GAME唔夠勁, 二來UI廢, LOAD野廢, 三來無人玩

但其實佢後期backwards compatible功能,有得玩返xbox 360好多game, 係幾好

最重要佢隻xbox pass, 真係算勁, 連metro exodus , 人中0, gta5 同 wticher 都有

如果佢呢代夠pop用月費制, 有個pass可以玩唔同game, 同埋limited time 試玩新game, 咁佢就真係屌打ps5

不過老老實實, 係人都知m$ on9, 所以呢次都一定係ps5紅

呢個問題應該問你自己啲fd揀乜，然後跟機

你估魔術咩, optimize極都唔會有太大差距,
今時今日pc同console已經差唔衰
初期堆驚應該可以4k60, 中後期堆驚應該要中畫質4k30先得
4k+ray trace應該係咁多代黎講最消耗機能既一個次世代進程
真正既ps5驚一定無可能4k60, 我e家講定都得

其實未知價錢姐，xsx個料係勁，但就算699都怕且會蝕，799當佢平成本咁ps5控制響650都殺返佢轉頭，我地hardcore就話幾錢都唔係問題，但要講到千萬級，億級市場規模，價錢就係最實際

所以果部冇光碟版低階xsx應該係堅料

啲fd死哂

未知ps5 咩樣
不過點都唔會買xbox個長方形盒放電視隔離

一定好撚貴

算啦，我望有假4k60，2k60就夠，甚至1080p60都照殺，千奇唔好返去30fps，老喇，雙眼頂唔緊

Steam玩的不是遊戲，是社群

mon hun 同隻狼有xbox版

已有PC所以唔會買交叉盒
PS5會等pro版先會買

咁撚有錢
搞大啲個pass
包埋新作

其實睇下MS會唔會拎錢買獨佔
買到好Game自然唔轉都要轉架啦

想睇MS反cup返 唔好一間獨大

香港有撚人玩xbox咩

講咁耐都係得一隻仲要同ps5差唔多時間出

會買xsx, 但係會因為God of war 同GT買埋ps5

作為PS堅定玩家, 只係有一個希望
希望xbox唔好咁快收皮
xbox收皮 索尼又會變番果個不思進取既罪大

肯定買PS5

GT好玩咩

多唔多人玩先
個server得返鬼佬好悶

老婆奴都要兩揀一

gt5果時好好玩
可唔可以比返城市賽道我?

假4k我諗大部分都得既
1080p就應該完全無問題

一定買ps5，唔想做單機撚

芒亨xbox版有冇中文架

Xbox 有冇贏過一次？

360 個時屌打ps3
(唔計3紅）

開頭同中期係
末期唔係，比ps3拎返好多

360=街霸專用機

果陣360有老翻，好撚多人出機玩老翻第3方

係，ps3版frame rate 有問題，無人用
加上ps3 psn 好垃圾

又咁講
Ps3都有老翻

我只能夠講Xbox live十分成功

開鋪唔該搵個衛生良好嘅地鋪

Agger
當年玩開360
見隻killzone幾岩口味買黎同玩
結果psn又成日死，又聽唔到隊友語音

無鋪

家用遊戲機還有存在價值咩

點會無
唔係個個都拎電腦黎打機

Gta 6 邊邊畫質好就買邊部

我記得要好後期，ps4時代先有ps3老翻，360老翻係直頭出埋碟即插即玩

xb live就真係慘，俾psn完美複製，psn初中期撞啱ms度縮期，俾左錢都lag到玩唔到，俾psn成功吸唔少客

360開頭真係正，又多Game又平過PS3
前期我都係主玩360，約人連線打lost plant啊戰地都唔少人玩
不過之後就冇之後

BTW
XBOX個PC GAME PASS真係好屈
又多新GAME,又平

Ps3老翻好似係bt放入hdd到
連碟都唔洗買

Btw去到個個年代我覺老翻已經唔唔係大多數
因為online play比重越來越勁

360 時啲game 好抵玩，大部份299

其實元祖xb都係抵食夾大件，勁多game勁實用，日系game可以打返dc gc轉頭，性能輾壓，所以我係有左xb先會買360

好懷念買新game大作299入都比人串食左炒價嘅日子

終於有人講, 我都覺得奇撚怪, 點解個GAME PASS咁撚抵屌但無人講

不過佢抵撚死, 咁後期先出GAME PASS

PS, EA個PASS簡直係垃撚圾

因為pc果邊個xb game pass pc版仲抵屌，xb果邊仲要買機，講呢樣野最終會導向返玩pc仲好既結論

主機版個PASS仲屈
都仲係唔會出XBOX,廢事買返屋企玩1,2隻GAME就封印

講左好多次啦
不嬲都希望佢迫到Sony 都出返個

仲講360
三紅、刮花碟我中哂

利申當年訂首批水貨機

咁樣就仆街啦,轉家用版就係驚左支那班外掛

Ps5 襟玩好多
你見ps4都玩左咁耐就知
仲要可以向下兼容 ps5玩埋ps4啲game

360我買左3部
2部3紅

邊邊多人咪去邊邊囉

其實好白痴，個時360 3紅到咁，PS3 都反cup 唔到

我個陣仲要特價買
10蚊3個月
ORI 2一出就有得玩
仲有METRO,OUTER WORLD
岩岩一睇,SURGE 2都有,出咗唔夠半年
真係玩玩吓都覺得唔好意思

因為玩過Xbox live真係返唔到轉頭

個時重講緊有人打idd長途嘅時代，個party已經可以成班人吹住水玩，有d fd重係外國

好似無中文

呢個真
真係好enjoy party 日子

求神拜佛343i整好HALO
睇情況雙修 但暫時xbox行先

嗰時仲有成就系統,邀人入game又方便
都係之後PS先跟住改進既嘢

所以是旦一邊收皮都唔係好事, 有競爭先有進步

不過香港好多人想xbox收皮呢

PC

但宜家任地獄獨佔緊手提遊戲機界

得把口
邊會真係想佢收皮
冇野踩下冇優越感

仼係2邊食曬

成說系統真心正，好過獎盃十萬陪
記得外國有得用分換野，好似可以買game有折之類
重有可以整個人仔，有d game玩左可以有d特別嘅衫同道具比佢

邀人一開始其實好鳩，初時中間個制叫hang機制，成指一禁就hang
係update左好多次之後先順

上面已有一個

買兩部換一部
Total用過3部
仲有部HD DVD

果時3紅有得換機，洗咩買多部

獎盃到而家都係冇用
但又勁多人儲

任我行不嬲係獨行俠
自家ip足以撐起頭家 你吹佢唔漲

一部3紅換完死dvd rom
一部過保死dvd rom
買部120gb黑玩到ps4出

但xbox series x=2080super wor

冇steam咩都假

睇game 決定

如果Xbox 的Game pc 上都有，咁唔會有理由買Xbox

PS5買唔買就睇有乜獨家遊戲

暫時兩邊都唔覺有game非出機不可

其實點解咁多人都仲未睇得出XGP先係佢重點
賣機可能巨硬已經唔睇得太重要

唔知會唔會好似xbox one咁香港遲一年先出

佢只係換翻新機俾人咋
嗰陣仲未完全解決3紅問題
換咗用唔夠半年又3紅
最後都係要買過部

我都係買黑機

今次唔會買水貨

小朋友先要選

之後d機換左cpu先小左3紅

根本上就設計有問題

入面寫2020年底

後期一定買120 gb黑機啦
20 gb點用

外國先有？港服有冇？

pc

雙修

ps5, xbox d獨佔game唔岩玩

不只是爽而已喔！

■ Xbox LIVE召集令之二：台灣專屬 Xbox LIVE 成就俱樂部
對 Xbox 360 的玩家而言，當電視螢幕傳來「解除成就」字樣時，那種興奮之情溢於言表。長久以來，台灣已經有許多位成就分數達到神人級的玩家。台灣微軟為特別成立「Xbox LIVE 成就俱樂部」，鎖定成就分數高達 36,000 分以上的玩家們。只要符合成就分數條件，並擁有金會員資格，自 8 月 11 日開始，登上 報名，經官方審核確認成就分數並無透過程式修改或其他不實方法獲得後，即可正式入會，正式會員將可收到精心設計的 LIVE 真強者專屬特製外套。Xbox LIVE 成就俱樂部的會員將來將可享受意想不到的權力與好康，讓你走在路上，散發出真強者的榮耀光芒。

除了成就 36,000 分以上的真強者外，台灣微軟也鼓勵其他玩家，只要成就分數超過 18,000 分但未滿 36,000 分，同樣擁有金會員身份，也可以到官方活動網站上登錄個人資訊，經驗證後即可獲得微軟點數800 點以資鼓勵。快利用這些點數下載 Arcade 遊戲或地圖套件等，讓你的成就分數繼續朝 36,000 分邁進吧。

香港好似冇
或者我冇拎

冇朋友有XBOX 都係去玩PC啦

雙修平過pc砌機

Pc多野玩好多
鍾意打機嘅，值得投資

問題係已經有部砌好既機

你都識話ps5 game多，買部遊戲機冇遊戲把撚呀？

外掛

玩mod玩單機點會有外掛

PC剩係可以玩MOD呢點已贏哂

家機撚好孤寒
咁嘅價錢不如砌部PC算

當年我買左xbox one，到依家仲俾人恥笑緊

玩開 pc
ps 5 , xbox 如果原生 support mouse 同 keyboard 先會考慮
其3都係好基本既功能
唔知點解就係唔加入去

連登人真係好中意搵優越感

黎緊隻騎砍2已經有人搞緊mod
Game都未知出唔出得成

攪乜台灣有香港冇

Gear of war最新一集唔係岩岩出？

由於pc 都有，所以唔當係game

玩到illusion同Kiss已經贏哂

Xbox 都唔識出GAME
出隻Alan Wake 2
我就中伏出機啦
360就係為左佢出機
中撚曬伏
之後冇GAME玩

幻影而家上埋steam呀屌
又可以+1
又有女女玩

屌你啦，on9仔唔識打機
識打機一定係買ps4
的game唔岩買都一定要買ps4
利申:on9仔

Crackdown 3 真神作
仲神過No Man's Sky

淨係講有得玩返ps4啲game已經唔洗考慮
ps plus儲咗好撚多game未掂過

d cloud destruction 冇撚曬 縮水勁過Ubi

我都儲左好多

但人地金會員都好似有game送

#TOUCH#DOG 留返XSX出Enhanced版呀你究竟識唔識打機㗎

你儲左好多GAME未掂過
到你出PS5 果時更加唔會掂啦

屌你 我2張 2080

第2張 長期ide

係咪話有雲運算個隻巨作？

五年磨一劍嘅終極雲端巨作

隻game廢到喊，ms連最近d gow都唔好玩
得froza同halo係正

你岩岩個時間都幾長喎
今個世代M$有冇心機一廠做大家有眼睇喇,我都唔駛反駁啲乜嘢

如果我PS4啲game同save可以無痛搬去PS5基本上都唔洗諗

衰過一次仲唔學精

講真，想玩返舊game xbox首選。仆街sony連兼容50% ps4game都唔敢講。Top 佢老味100 隻 compatible

Gow唔好玩？！gow5响場面、戰鬥方面都做得好好噃

識玩就雙修，玩住xbox等到ps5 pro先出。
橫掂初期d game應該會ps5,ps4同時出。
邊個game廠咁on9齋出喺ps5倒自己米

有話舊ac啲game可以玩得番咩

其實全世界都係咁
特別係電子野

而家香港人口罩都搵到優越感
話人印尼罩垃圾
話人冇bfe pfe垃圾

咪講咗一上市即刻支援到Top 100囉
又唔係話只支援呢100隻

X1X首發嗰陣參加過香港Xbox啲活動
都幾土炮吓,唔似咁大間公司

向下兼容碟都ok, 無理由個store唔得掛

本身以為PS5一出就可以支援哂PS4嘅Game
可以直接賣機狗衝無痛升級
諗住用PS5玩舊Game起碼都順啲先
但依家一黎唔係全部都support
二黎仲係降頻用返PS4嘅性能去玩
然後部機性能又差過Xbox一截
咁衝首發嘅動力少左好多了
等到有咩吸引嘅獨佔甚至到Pro先去買返都唔遲
有閒錢會優先考慮買部Xbox玩住跨平台game先

咁你應該唔會買5
好似得100隻ps4game玩到
之後就唔知

比在以前嘅Sony唔比都好正常
不過依家Xbox嗰邊可以
PS唔跟一定比人屌到傻

x盒系列

xbox hk垃圾出哂名

PS4最垃圾就係隻手制抄下Xbox就好

你問下自己會唔會放左ps4出ps5先啦。
一日未confirm support 玩開個d game，一日都唔會放機，身體很誠實。

兩部都買咪得囉
好貴咩

不嬲都係買咗新機先放舊機 機都未出就叫我放你瞓撚醒未
利申: 如果買到就一出即買 有Pro即刻換 PS4呢代已經係咁

我意思係買完放，ps5一日未講support曬，你都要hold住舊機，說好的兼容性呢？
相反，microsoft俾到信心囉

PS4 pro 講明100% support 舊ps4 game，點同？！駛鬼利申。

買完放咪買完放囉 你話MS俾到信心你 咁我都可以信得過Sony啦 又唔係要佢模擬地球

M$又咪走數

spirk out 同kingdom under fire heroes我玩到ps4出都未用到360玩

又話會搞對下

microsoft俾到信心囉

今年驚兩部都想全球同步,但因為武漢肺炎而無辦法做到
或者都同步到但香港呢D小地方極小貨

過往第一批機都係唔夠貨炒貴哂

主機第一批點廢都實炒硬
真係想衝嘅就一早訂定先

之前hmv訂正價食一game
而家唔知去邊訂好

我全都要

Pc有

推唔郁啦

喺全部都玩到, 但係用加快FPS 既boost mode 下玩ps4 既game 的話, 暫時試左100 隻. 你如果只要求ps5 下用番ps4 既速度下玩ps4 既game 的話, 100% 向下兼容

可以直讀ps4碟？

所以我同d畫面黨真係無咩計傾
所謂"3A大作"，有幾多隻係倒模出黎？

論創意既，我覺得都係日本領先

個情况已經係RPCS3 見過，係有方法令完本鎖30fps 嘅PS3 game行60fps，不過要續個game調
如果剩係直接4k rendering ，應該無大問題

PS5
買落一大堆 PS4 Game
唔想轉Xbox哂錢再買過啲Game

其實姐係pc用硬件性能硬推d模擬器一樣？

PS5可能DAY ONE就鎖30FPS

畫面可以同遊戲性兼具既

個psn+仲要續到去2023，點會轉

咁又屌得過

以為gow真係好正
最記得打美式足球個黑人

我都擔心肺炎會影響生產，香港極少貨，不過xbox係香港咁少人打，唔怕

唔似會有

中意賽車嘅話都唔錯

PS5點做佢無講

但我估都有可能好似RPCS3個做法咁，就係改clock rate x2, frame time/2
不過連帶音樂快咗兩倍就唔得，因為會變怪聲，所以音樂部份又要分開攪，但兩樣加埋，有少少遲咗會唔會甩咀呢? 所以好多微調

P.S. 因為相同架構，所以PS5個個唔係emulator

近排的起心肝搞KK堆MOD
發現KK潛力高過COM3D 2

我記得今個世代開頭主機都有話過會開放MOD之類
之後幾年猜左聲

1080p 最少要去到144HZ la

係咪Digital同碟都得先？係就點都買部

冇野玩先玩mod
有咩好j

全部frd都PS玩家
就算部xbox識飛都冇用啦

X1 fallout4 好似有mod
不過冇左cbbe 同18+個d

其實同冇mod冇分別

笑而不語

最好笑d人係咁話有無得玩番ps4 game
有先係好
又係唔知做乜9
我買ps5就係想玩畫面更靚 fps更高既次世代遊戲
係咁話要向後兼容ps1-4
屌咁鍾意玩舊驚 買部ps4咪得
洗乜買ps5

你都戇鳩，有得兼容未唔洗留2部囉，即係我想玩PS4 game 時又要預多個HDMI 位又要預多個插頭咁柒咩

無辦法，要買ps5 , 戰神、last of us 、Spider-Man 得ps系列先玩到

咁如果有D岩岩加入PS家庭,買PS5
想玩返PS4既經典GAME
你又叫返佢買多部PS4咩

一定係，碟佢都係成隻game裝落部機度

所以佢支援120fps
但1080p應該未必可以穩120fps

其實打機真係睇人數玩。
以apex legends 為例
ps4 group 人數 ：100
xbox group :20

新世代真係要搶頭啖湯，一輸咗冇人買就仆街

其實價錢好影響邊邊會多人. 連登仔個個5萬蚊收入就梗係雙修. 不過其他個90% 普通人 population, 都係邊部平, 就會大機會d 買邊部.

以現時ps5 規格睇, 佢弱Xbox 成20% , 我估價錢都會平過Xbox. 我其實有d 覺得sony 可能係直頭一開波就會預低spec 過xbox dd, 等佢可以平價過佢. 佢ps4 個陣都係靠平d 開條路出黎.

其實雙修都唔多，一晚得2個鐘。 開得一部就自然有一部唔開，唔開唔開就自然封塵

其實最近唔少game都開放跨平台連線
下代xbox如果打到少少市場返黎手上有籌碼
應該有更加多game會咁做
對玩家黎講係好事

跨平台係大勢嫁喇
比較hit個幾隻多人game都搞緊

跨平台之後 鬥既就係機能， 玩家受惠

鬥配套
可能唔玩GAME獨佔
玩GAME入面既SKIN獨佔

唔會 佢係36cu=5700xt再oc 同2080super比差d 而且靠boost frequency 容易有過熱降頻 唔會指望咁嘅規格可以無損失下做到4k60
xbox就真rdna2 仲要高一個規格52cu 頻低唔洗靠boost都12tflops 無過熱問題 日後升級仲可以超頻解鎖 要穩定4k60fps xbox應該可靠好多

真正嘅ps5獨佔game有4k60都唔出奇
但係第三方大作就好難跟到 尤其是間間都會用xbox嘅性能做標準 一係就cut畫質落ps5 一係就降fps

屌，果少少錢都要諗
對香港人黎講兩部都買有幾貴
定係個post 9成都係仲學生

洗碗既都輕鬆買得起啦

你小心下個世代又係出返係任天堂到就真，

老任對mh間野有恩情，雪中送炭果隻level

邊部快d出到平同高質既滑鼠同keyboard，就可以取代電競pc既市場

岩呀

主機界老任先係依家一哥，
只係老任行事低調，唔會同p記x記搞對頭。
手提機除外，佢地長年針住p記打

反正玩家不嬲都係用。Xbox/ps + N 記 咁既買法
冇客？出個健身game就賺到笑
想搶客？一大堆自家必買ip

笑住咁印錢睇住兩班人打生打死食生花

以往d xbox 撚永遠不肯面對現實
事實就係根本冇人會買xbox

MHW個成績佢唔食呢條水落去你真係當佢傻

我意思係下一部作品

Ps5 可能要等下下作

佢有鬼人力物力仲開多條LINE咩
MHW咁高清化一級用多唔少人力物力架
下部？下部九成直接ps5/xsx個代啦

其實都冇人估到有ps3 PS4 唔出出係3ds 到
同埋你第二句係錯，我係做呢行

Mhxx同mhw最大分別係機件性能而唔係人力
Mhw技術黎講唔算最複雜，畫面分別係polygon 同texture 既分別，對我地creator 黎講都係消耗一樣既時間

動作既話，依家已經係mocap 元年

Btw高清化呢個字係我地呢行仲難聽過食屎

個陣係辻本良三訪問自己話用左4年仲要駛多好多錢
（當然佢好似計埋棟新開發部個D錢）
話咩最低銷量係要5百萬唔係就仆街

聽下就算，成行都報大數，
4年既意思通常都係2年準備
半年做demo
年半先真係整game

另一樣野就係mhw個續作唔會再需要咁大開發成本，因為已經有左好多base係到

今次xbox係有機搶返多好多市場的
重有，其實360果期係xbox多人玩過ps，所以唔係冇人會買xbox

講真mh轉返去家用機已小左好多人玩，睇死佢要轉返手提機

淨計香港, xbox one遲一年先出, 仲要機能差D已經係抵死

遲出一年簡直係自殺式行為
究竟有幾on9先會咁決定

直接迫人轉買PS4

仲響度幻想

歷代最好賣係mhw，係講緊你認為最多人玩既手提版兩倍以上銷路喎唔好意思
少左好多人玩，笑撚死

到底活響咩平衡世界
之前有個訪談係講緊冇咩方法可以監生跨落去ns度啊，佢連pc都出埋係落戶唔到ns，個問題係點解會諗mhw跨落ns而唔係為左ns出多一代，就係佢自己都明出到mhw個level d玩家好難返轉頭，mhx只係好在內容豐富，但如果ns自己出一代，一樣會好似mhw咁慢慢再build up過d怪模組，裝備同地圖，冇左mhx個優勢之餘面對既係潛在客戶得返mhw淨落既玩家群先會簡，唔同mhw跨咁多平台咁大塊餅

加上mhw現在出埋ib個豐富度開始返黎，ns可能會出新mh既，但我諗佢一定係全力谷左mhw既更新同mhw2先囉

仲有capcom出名三姓家奴向錢看，講咩感情啊

邊到有報導小左好多人玩

全部都係報破記錄

由百萬大作躍升到千萬大作都叫少人玩
任撚真係冇有極限

mh轉左去家用機，mhx少左好多人玩至真下話

Ps係多驚玩
但一講多人遊戲
個連線真係有目共睹

PS:都係買返Sony

Halo同Gow比起以前都係少左份吸引力
係時間出下新ip啦, 一係革新下隻驚, 好似God of War咁
睇下Halo Infinite會唔會大改

xbox

唔講性能，淨係問你啲fd，一齊玩乜乜乜嚕，跟手你話自己買左xbox版，咪又係自閉玩，再勁都無用啦

梗係PS啦
諗起以前360當道就想嘔

格鬥game除左MK11基本上係日廠獨市
仲要淨係識拳皇同DOA就咪出黎尻up啦

你睇evo個list都知你講果兩隻唔入流啦吓

同埋依家2080 x 9700k平民到仆街

計起上黎都係差三四千左右

當玩PC版多人遊戲比支那狗開外掛屈機
連線差又有咩所謂
PS:一定Sony

自從forza gow halo出左去PC
就再無買xbox新主機既衝動

不過部xbox新機比起升級一部高階pc的確係慳左筆
所以對於主打車槍球又想要高畫質 但唔想洗成皮幾既玩家xbox x新機都叫有吸引既地方

至於ps5 無得講 你買得佢都係想玩獨佔作 同你買switch想玩比卡超瑪利奧zelda一樣道理

講到底 玩家睇既係D game啱唔啱玩 我都希望叉盒可以推多d自家鼠既獨佔作

製

360時期既fifa cod 好友全部轉哂ps4

佢主力賣XGP應該就好難同你有叉盒獨佔作

所以我到依家都未有衝動買本身玩緊xbox1 因為forza情意結先換左x
但因為電腦最近都upgrade埋 再下一代如果個game list再無變代就好難出到手
Btw 有時gold member送既歐美小遊戲都幾好玩 但唔同我呢d重度機迷 真心覺得無可能吸到大眾玩家

啱呀， 2080 super/9700k/16gb ram/ 1tb ssd真係好平民

同意

連登仔不男代表全世界

戰爭的神啊,亂鳩咁譯

In ps5 we trust

出係steam到了

係因為fifa搵唔到場，

cod打親都連去外國輸ping呀

xbox one遲成年先出緊係一早轉哂ps4啦

就算唔遲出xbox one係本地一樣係輸

你都係有部ps4先會買ps4 game

當部ps5玩ps4 game無增加fps

你玩番部ps4+新xbox味一樣

睇下幾錢先啦
三千內都會考慮
over太多就不了
利申：窮撚

2邊都肯定過3000

你係GAY嘅就買Xbox

HDD vs SSD 緊係大分別啦
Ram又差咁多

唔使考慮啦, 無可能

會
過3-4年slim版有機

P5
END OF ETERNITY
Catherine: Full Body
八方旅人
十三機兵防衛圈

隨便幾隻我覺得幾有創意，其實仲有好多

創意，其實唔單止係"畫面"上
當中仲有既係 音樂，劇本，題材，美術，玩法。。。等等之類
睇你用咩角度去"欣賞"一隻game

我而家打機係會留意好多野，場景/人物表情/動作變化，音樂，故事鋪排 之類

如果單係講畫面，我覺得八方旅人 絕對係近年少見又大膽既創意

同股市大跌九成，自我安慰話升返咪賺錢囉，有咩分別？

我PS4 PRO用緊SSD都去唔到咁快
你唔知PS5同XSX個SSD講緊做到有幾快就唔該柒少陣

之前傳 US$500, 係睇吓可唔可以壓到落 $470-$450
PCIE4.0 SSD 1TB , 街賣都已經要都要近US$200
部機成本好撚貴

關於PS4遊戲相容解說，似乎讓人誤以為只相容TOP100的遊戲，
所以官方於 BLOG更新了該段相容的資訊

主要是說他們是先從 TOP100 PS4遊戲開始測試相容性
但他們相信4000款以上的PS4遊戲幾乎都能在PS5運作

但SONY為了確認各PS4遊戲能確實在PS5運行上都沒問題，且能有更高穩定度及FPS
所以必須每一款都進行測試，並確認是否需要原開發商進行調整
目前已進行了數百款，準備繼續數千款的測試

之後會再提供更多PS5相容遊戲的資訊

UPDATE: A quick update on backward compatibility – With all of the amazing games in PS4’s catalog, we’ve devoted significant efforts to enable our fans to play their favorites on PS5. We believe that the overwhelming majority of the 4,000+ PS4 titles will be playable on PS5.
We’re expecting backward compatible titles will run at a boosted frequency on PS5 so that they can benefit from higher or more stable frame rates and potentially higher resolutions. We’re currently evaluating games on a title-by-title basis to spot any issues that need adjustment from the original software developers.
In his presentation, Mark Cerny provided a snapshot into the Top 100 most-played PS4 titles, demonstrating how well our backward compatibility efforts are going. We have already tested hundreds of titles and are preparing to test thousands more as we move toward launch. We will provide updates on backward compatibility, along with much more PS5 news, in the months ahead. Stay tuned!

咁只係你鐘意開放式遊戲，花式攻略遊戲
我鐘意線性遊戲，睇故事
歐美驚，好多都係直腸直肚交代劇情 (已我少量既認知係咁)
日系驚，本身就好鐘意用d好含糊既方式交代劇情

歐美game我覺得有創意既
Hitman，各種花式殺人
底特律將一套戲，用遊戲方式表現出黎，而又有遊戲性既(利申，有game但仲未玩)
刺客 奧德賽，對話選項真係有變化 (真係有得殺老豆)

但SONY為了確認各PS4遊戲能確實在PS5運行上都沒問題，且能有更高穩定度及FPS

ps4 game係ps5玩會畫質好d同FPS高D?

應該係，同埋應該load快Ｄ

60fps bloodborne

Game廠問題，要搞ps4 pro一早搞左啦。加個patch都唔肯

Xbox 不了

依真既話留返d game ps5先玩

如果係咁，Sony都冇能為力，冇理由主機廠迫人出patch

買ps4

類似呢種手法其實都仲有架喎
比較類似應該有
火紋 風花雪月
中途開始分三/四條線同一時間點分開進行，只係分別要消滅另外兩/三條線，四個結局

另一隻類似手法
數碼暴龍 網路偵探 駭客追憶
表裏兩個主線 兩種視角，共同時間線和共同世界發生的平行故事

本身就唔期望而家既SE會有咩好劇本
八方旅人 無咩唔好，只係佢既缺點係故事上有小小缺陷，我欣賞既地方反而係音樂，玩法，畫面美術
但都係一隻好好玩既game

如果要講特別既玩法，一定係呢兩隻
END OF ETERNITY , 獨特既玩法
Catherine: Full Body , 各種人生交叉點選項，堆磚爬梯

所以係睇你點睇，佢既創意